
                      No suelo ir mucho al cine, solamente voy al cine cuando hacen una buena peli. La peli me ha gustado mucho, mucha accion y para nada aburrida, 22 años despues de la primera parte creo que han sabido volver a enganchar al espectador durante las 2 horas que dura la peli, el protagonista principal lo han clavado, cazador 100%, la protagonista mola, una chica pija en un parque jeje, los dinosaurios muy logrados peli muy entretenida y recomendable al 100%
        
            